COMFIER指壓頸背部按摩器使用緩慢、有針對性的動作按摩背部、肩膀、脖子和大腿。 最佳背部按摩師:瞄準你的痠痛部位，釋放緊張的壓力，舒緩甜蜜|Irena Collaku 
 這些食譜可能剛好不同，不揉麵包與其說是一種技術，不如說是一種更廣泛的概念，但最終只有一種成為了默認的做法。 從無揉麵包的故事中被抹去的女人|Dayna Evans | 2021年6月17日|食客 
 使用時，讓按摩器的頭部在你的皮膚上滑動，按摩目標肌肉一到兩分鐘。 這些是我們最喜歡的按摩槍|Christine Yu | 2021年6月2日|Outside Online 
 麵糰揉好後，翻到撒了少許麵粉的表面，揉至光滑。 廚師Nyesha Arrington的自制Totino披薩卷簡易食譜|食客視頻| 2021年5月19日|食客 
 吉爾莫說:“他摟著她，好像在揉她的肩膀。” 性行為不端指控促使另一位阿拉斯加總檢察長辭職凱爾·霍普金斯/安克雷奇每日新聞 
 混合在一起，然後揉成一個柔軟，光滑，有彈性的麵糰。 在你的烤架上做不尋常的披薩|Lydia Brownlow | 2012年6月15日|DAILY BEAST 
 倒入雞湯，用手揉捏，直到麵包非常溼潤，實際上是溼的。 神聖的蘋果菜|安妮·伯勒爾| 2011年1月6日|每日野獸 
 巧克力被放入大型的螺漿機中，通過旋轉的刀片旋轉揉捏數小時。 四個巧克力問題|Mary Goodbody | 2009年9月29日|DAILY BEAST 
 人們可以看到兇猛的小動物把死蜜蜂揉了半個小時，像擠檸檬一樣擠它，像喝葫蘆一樣把它喝掉。 愛的自然哲學|人頭馬·德·古爾蒙 
 把切餅乾剩下的小塊揉在一起，直到所有的麵糰都用完。 遊俠男孩和邊境走私者|克勞德·a·拉貝爾 
 在木板上揉搓，直到它非常細滑; 提高一夜之間。 《大西洋月刊》，第16卷，第97期，1865年11月|多種 
 為了保證麵包的輕盈，不需要多次揉麵。 《家庭經濟與烹飪原理》課程|朱麗葉·科森 
 現在麵包已經可以揉了，科森小姐又提起了那個話題。 《家庭經濟與烹飪原理》課程|朱麗葉·科森